防疫已經去到緊急級別，點解仲有咁多廢老唔戴口罩

廢老：相信黨 得永生

廢老唔帶先好
最好死撚晒佢

由得D廢佬自生自滅，救都唔洗救

減少浪費地球資源，好事黎

由佢地死唔好理咁多

廢佬：我有乜風浪未見過

窮癈老：我窮到三餐不繼，又唔識上網買口罩，藥房賣$3一個，不如一槍打死我算

一日用2個，一個月就$180，咁就無錢比屯門娜娜

仲要起勢咳
又隨地吐痰

廢老自己死好啦 唔好累人累物

佢死佢事，唔好傳染人

natural selection

够好多五毛跟住黨話不會人傳人，結果未係冚家剷囉。
日頭卜記者頭 夜晚闔家享用地溝油
不會人傳人，肯定冚家剷

可能想零成本死

藍屍group宣傳機器嘅功力
廢老點會學暴徒戴口罩

唔好咩？ 有政府唔驚.jpg

但會死全家

但我們一定要戴，不要俾他們傳染。

曰講夜講都晤聽
岩岩解釋醫生點講
屌番我叫我收聲
心都碎

他們果然麻目地對黨充滿信心😢

佢哋,心存僥倖 cls

唉，好矛盾，又想廢老死但即係等於會出現社區爆發